［求］歷史書推介

為左下一代有正確歷史觀，認清中共所作所為，我希望襯依家未被滅聲前買幾本最全面的中國近代史（晚清開始最好）

sofar 見到1本 中大出版 《中國近代史》
想問有無其他介紹？

郭廷以 徐中約

除中約

The Rise of Modern China
中國近代史 上下兩冊

英文原著，中譯也不錯

徐中約 Immanuel Hsu

劉仲敬 點評近代史三部曲

睇完真心返唔到轉頭

搵唔到exactly1樣書名

記得唔好去三中商買

其實冇所謂正確歷史觀...